whatsapp無icon

點解你whatsapp無icon
會唔會我唔係你聯絡人
但又睇到你status

點解會無icon

關你撚事

直接問佢 點解睇唔到你icon

就係因為知有人（包括聯絡人）stalk實我先唔撚set頭像屌你換一次走嚟問一次